[黑色警報] 最近國際線既危險現象

最近國安法逼到埋身搞到全世界關注
有好多手足努力打Twitter同Reddit 係值得開心
但呢排除咗五毛加強攻擊同抹黑香港之外
係Twitter甚至連登都見到好多屌外國既post同comment (尤其係美國 英國 甚至台灣)

我唔猜測係咪五毛定只係手足太激動
但大家要搞清楚一件事
其實外國唔係奉旨要幫香港 或者奉旨制裁中共港共
當我地請求人地幫忙既時候 態度請禮貌啲
唔好一副老奉既姿態要人地幫你
將心比己 俾我係其他國家既民眾或者議員見到咁樣都唔開胃

一句講晒
Be humble
唔好take it for granted

推

呢排仲有好多分化香港同其他國家關係既post同comment

對外國政客要進取少少
佢地日日比人屌慣
唔係你講兩句佢就會嬲

你不滿佢既做法，係可以講

唔好當人地係大帝唔鬧得
之前EU篇聲明比人屌
我覺得係岩

對面分化撚好勁

我明
但屌人屌得有禮貌 令人唔好太過hard feeling都係一種技巧

tui

槍口只對支那其他向地

Push

玻璃心做唔到政客架
適當地屌就得
有溫和既thx
有激進既屌
先有正常既討論空間

如果五毛玩野係阻唔到
唯有手足對每個幫助我哋既人都衷心講句多謝

大家係救人,唔係屌人

咁EU篇聲明我覺得係屌得合理既
但依家呢個情況係我地有求於人地
我覺得應該humble啲好啲

唔好四圍樹敵
be humble
唔好好似小粉紅咁

繼績推

上twitter bot做任務啦

仲有reddit

打左半年twitter戰線表示be humble係真係可以說服到啲以為中國係好人嘅鬼佬；串串貢咩都吊你就同大陸5毛冇分別，人地唔會show你

(和理解) 小英係瞓撚哂身幫到盡，而唔係落閘放棄我地。

呢排多咗好多五毛係外媒既tweet下面留comment抹黑手足

Be humble

唔係架
一個社會有人覺得夠，有人覺得唔夠
係好平常既事
你有冇見過任何一個政客因為D人唔humble而嬲鳩左唔幫？

Be humble除咗係自己既一種良好心態
都係一個對外既PR

thx既同時再屌好正常

唔排除有五毛狗搞事，小心

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

不過咁講
屌還屌
唔該睇清楚咩人先
好似英國戰線咁
Dominic Raab呢啲奶共撚你點屌都無所謂
但係我竟然見到有人屌鳩Benedict Rogers, 肥彭，大佬盟友嚟㗎。嗰個跨國議員聯署人哋辛辛苦苦幫你逐個簽名r返嚟㗎

但香港始終唔係美國內政既事
咁人地其實真係有權唔幫 首先要搞清楚呢一點先

其次係我地係咁屌人 真係屌到佢地幫既話 佢地到幫得唔gur啦
甚至有可能幫但唔出盡力幫 畢竟依家決定制裁既權力係人地手
而且長遠黎講俾人呢種壞印象係唔會幫到香港

都係個句
屌冇問題 最討厭係個種老奉既態度 呢樣最唔要得

見到明顯五毛可以試下舉報
Twitter 好過FB, 佢地真係會封

用得屌黎形容嘅討論方式都唔會係humble同屌票冇分別

我都舉報過幾次 有幾次真係會封
但FB IG係完全唔會

唔好學中共戰狼外交

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

咪係condom想要個主人收番黎鍚呀, 人地用完就掉你自己死掂佢架La.

都咁耐仲係口惠實不致都唔化, 仲弱智過啲兵.

多謝五毛推post
一早Block咗
大家唔洗覆佢

國際線長期要人

push
有禮貌

快啲上twitter bot做task

警醒post有用
推~

Retweet like comment
有時間可以like或者覆埋手足既comment
推自己人既comment上去

各大國際傳媒 Twitter 報導香港遊行

都成班五毛學曬熱狗果套

push

推
國際線而家係重中之重
千祈唔好太情緒化 be humble

推, 唔係打慣既唔好一開始就屌人先
做基本任, 提供fact, 慢慢加下D評論/ 比較critical既野

同意

twitter多左好五毛 大家要努力

唔出聲-奶共
出聲-得個講字
出埋強硬聲明-口交
有實質行動-冇用

be humble
但都見有啲手足太低聲下氣
正常tone就ok

可以參考下bob叔

保持理性
好重要

應該無特別針對外國
因為喺連登大家對住邊個都係咁講野

同埋唔好落太多hashtag
最多三四個就夠
如果唔係好易俾twitter當bot

繼續推

呢樣極重要，推

美國或者其他西方國家既議員既tweet下面有咁多人屌都唔驚
因為個啲大部分係自己國民
當依家香港想請其他國家幫手
仲要冇禮貌周圍辣火頭既話 點都講唔過去

推
唔想捉鬼，但麻煩各位手足唔好失禮，唔好學中共做巨嬰

如果你係人哋國民咪屌囉，好撚老實你邊位？點解要服務你

中庸之道
不卑不亢

啱
我地絕對唔應該玩戰狼外交

同埋唔好淨係賣慘
可以著重多啲支那點樣害全球， 引用番自己嘅香港做例子

屌Rogers同肥彭係咪傻咗

True

個結局係中共全面接管

香港人被遺棄

呢啲就係唔理智既代表

Humble

on9
你投票畀佢?

尤其用武漢肺炎黎做例子講支那點樣害全球更加有說服力
我Task 2國際戰線通常都咁打

其他同意，台灣方面唔同意

呢個要推

真係要be humble
如果自己都be humble
人哋有咩理由幫我哋

懷疑係高級小粉紅做嘅

Yes，大家都要有禮貌啲
難聽講句 美澳加呢啲國家真係唔係奉旨要幫你
香港人都係醒目仔
相信大家都識點講到香港嘅嘢關其他國家都嘅

借個位嚟：
各大國際傳媒 Twitter 報導香港遊行

睇完呢個post就上twitter reddit做task啦

見到好多打Help Hong Kong!!!!!!

推推推

唔好鬥慘
要有同理心

pushhhhhhhh

BE THANKFUL

再推

真心
頭先見到有個新聞tweet下面有鬼佬唔明點解我哋仲係抗爭緊，十幾位手足都係好nice咁解釋之後佢係完全明咗
個下好感動，因為就算唔講香港好多時候twitter reply好少會咁冷靜

每一個人都係自私，所以唔好唔好以為個個都知香港發生咩事
知大家解釋到好煩但係唔好意氣用事呀

聽你文字描述都覺得好開心好感動

其實好多外國人真係唔睇新聞不理世事咁款
有時提供多啲facts俾佢 同佢慢慢解釋 佢地先會明白你理念
係幾煩 但成功個下就好似播到粒種子一樣

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

Rogers仲要特登學繁體字

推
講多啲多謝說話，講少啲屌人責駡

good post

be humble 唔好做cry baby

喺人哋啲tweet度做怨婦囉
好在無連登咁撚痴線 （may becoz 50cents dunno Eng)

pish

真，be humble, 尊重自己 尊重對方

有用 推 be humble

又係中共最拿手個招搞分化 拉一派打一派

有好多五毛分化，連登已經係
有時冇得怪手足
嗰啲根本係nmslese黎都唔撚係手足黎
又冇識認 班nmslese 扮手足屌外國人都分辨唔到

推

IG 啲人仲大獲

手足講得好

同意，人地唔係奉旨

你有票投比人咩，on9

要向外國選民解釋香港問題點解關佢地國家安全事

屌票有無用大家幾年前已經見識過啦
而家仲要我哋唔係有票

有一排突然開咗好多抗爭is ac
但質素好參差
尤其係個咩hkpoliticalmemes
就算撇除呢樣野 我都寧願上Twitter打國際線多過係ig圍爐

呢個重要

Be Humble

依個俾人ban一次就識入twitter gp睇rules
當然最好緊係唔好, 我相信好多人俾人ban一次就會放棄

小心比有心人帶到風向

認同請幫推

大家開工，twitter下幾分鐘就ok

睇完之後好做任務啦

做Twitter task既話除咗retweet like comment
有時間仲可以like或者覆埋手足既comment
推自己人既comment上去

除咗串英國口交部同埋奶共外相，其他人我都好客氣

我覺得啲支持中共嘅議員係可以屌鳩佢哋喎，仲有如果英國再出嚟喺度扮唔關事都可以屌鳩，但係其他國家嘅普通人民就唔可以屌鳩佢哋，要同佢哋解釋。

推

分分鐘串串貢果d係五毛分化
我認識嘅香港人都係humble嘅

同意
就算要屌人都要睇對象
不過軟硬兼施就最好

推
咪學中國搞戰狼外交

啱呀 知大家心急 我都好急想有人幫拖 但大家可以有禮貌啲

中國就係玩戰狼外交玩到俾全世界圍屌
連nmslese都俾nnevvy擊到節節敗退

Real

實有人扮兩邊互屌
eg 極端唔humble vs 要求高到爆的humble

又實有真心膠走去join埋一份

咁大個人，大家自己分析啦

一句講哂啦 帶腦上網

希望多啲人睇到

Be humble! 說服人好過一黎就屌

佢係俾自己選民/國民屌慣
唔係你

見到有唔少人comment 話pls save us 其實唔太好一黎係我地唔應該求人幫我地 二黎我地應該要顯示我地嘅戰意俾國際睇 最好以Anti chinzi為主向國際解釋反赤納粹重要性 同佢地講today Hong Kong tmr world 再唔係搬下Uighur Muslim西藏 做例子 唔反抗嘅下場 connect 其他外國人

b

仲有外國真係死好多人，好似英國基本上本地一間教會都死一兩個老友記。如果想英國民意支持我哋（bno又好丶難民定乜柒又好）就小心講野，比D禮貌同尊重。

世界唔係圍住我哋轉，家家有本難念的經，全世界比支那害到仆街，香港人對外一定要be humble show respect

但你唔係佢選民喎 佢點解要俾你屌

我寧願睇到plz save同埋thank you
都唔想見到啲人鳩屌

廢柴 仆街含撚死啦

再推一推

希望多啲Twitter Reddit手足見到

其實有時真係分唔到係手足定對家既曲線

講thank you 同be humble 係基本 串柒柒咁人地鬼理你咩

人地對自己選民就忍者，你有求於人仲屌人，香港果然多閪客

輕輕一推

FB=IG，兩件都係垃圾。
IG不時做下投訴撚，舉報下護旗手、賣fans、賣潮物，
以前有部份唔駛一分鐘就ban，而家有D過咗一年先覆我。
FB投訴好多講曱甴嘅藍屍，全部唔得。
假新聞page殺得少。

pushhhh

國際戰線長期要人

推上去啦

抹黑=網軍，完

請勿戰狼
我地一路笑小粉紅 就唔好學佢地
對外保持友好姿態

我都留意到呢個問題，多謝樓主嘅提醒！

Bu humble啊各位，仲有有時啲英文reply 最好proofread一次先好出街，雖然唔係話要用到好深嘅句子，但有時好簡單嘅單字都最好唔好串錯啦

Yes
成日都會見到啲串錯字既hashtag
記得要睇清楚要揀嗰個hashtag

Push ahhh

禮多人不怪

be humble

Yes 人地冇責任一定要幫你
啱聽嘅retweet
人地理解錯嘅就解釋下

⚠️慎防分化⚠️

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

Be humble
Be alliance